嚴正警告所有香港警察家屬

你而家支持緊恐怖主義
你點同其他人交代？
「我老公/老豆/仔鼓吹緊謀殺、黑幫治港！但係佢好威賺好多錢，係值得嘅」
你地都痴線，為咗條撚、為咗忽錢，為咗所謂感情，可以將香港將世界破壞
唔係所有野都可以用愛遮蓋，你冇可能老公老豆走去做拉登入ISIS都支持

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

毫無良心道德，冇原則不擇手段總之賺錢為上，漠視他人安危者，符合入黨要求

以前老人家講，邪牌愛差人，即係雞鍾意警察，壞人會群埋壞人，同佢哋講良心盞晒氣。

take咗side，就算係恐怖分子佢哋都唔覺得自己係
因為支共嗰份錢足夠收買到佢

自推

823 人鏈 1

823 人鏈 2

823 人鏈 3

823 人鏈 4

823 人鏈 5

823 人鏈 6

823 人鏈 7

823 人鏈 8

823 人鏈 9

823 人鏈 10連

有代價嘅